{
  "search": {
    "placeholder": "查找法术、物品、Boss、地点…"
  },
  "spell_prefix": "法术",
  "tiers_prefix": "等级",
  "spell_shops_only": "仅咒语商店",
  "spell_shops_wands_in_mines": "咒语商店；矿山中的魔杖",
  "spell_shops_and_wands": "咒语商店和魔杖",
  "share": {
    "copied": "已复制到剪贴板！"
  },
  "overlay": {
    "notAvailable": {
      "title": "不可用",
      "content": "此地图不可用"
    }
  },
  "maps": {
    "regular": "常规",
    "newGamePlus": "新游戏+",
    "apotheosis": "Apotheosis",
    "regularBeta": "常规",
    "purgatory": "Purgatory",
    "apotheosisNewGamePlus": "Apotheosis NG+",
    "apotheosistuonela": "Apotheosis Tuonela",
    "noitavania": "Noitavania",
    "noitavaniaNewGamePlus": "Noitavania NG+",
    "alternateBiomes": "Alternate Biomes",
    "deepEnd": "Deep End",
    "nightmare": "噩梦",
    "biomeMap": "生物群系地图",
    "biomeMapCaptured": "生物群系地图已捕获",
    "mapTestPng": "地图测试 PNG"
  },
  "badges": {
    "latest": "最新",
    "mod": "模组",
    "betaBranch": "β 分支",
    "special": "特殊",
    "patchDateTooltip": "该地图截取时的补丁日期"
  },
  "availableMaps": "可用地图",
  "donate": "捐赠",
  "shareLink": {
    "title": "分享链接",
    "content": "将可分享的链接复制到剪贴板"
  },
  "structures": {
    "title": "结构",
    "content": "切换结构覆盖层"
  },
  "bosses": {
    "title": "Boss",
    "content": "切换Boss覆盖层"
  },
  "items": {
    "title": "物品",
    "content": "切换物品覆盖层"
  },
  "orbs": {
    "title": "法球",
    "content": "切换法球覆盖层"
  },
  "spatialAwareness": {
    "title": "空间感知",
    "content": "切换空间感知覆盖层"
  },
  "biomeBoundaries": {
    "title": "生物群系边界",
    "content": "切换生物群系边界覆盖层"
  },
  "hiddenMessages": {
    "title": "隐藏消息",
    "content": "切换隐藏消息覆盖层"
  },
  "noInGameName": "游戏中无名称",
  "renderer": {
    "canvas": {
      "title": "Canvas 渲染",
      "content": "标准 HTML5 Canvas 渲染。适用于所有浏览器，但在快速缩放时可能稍显模糊。"
    },
    "webgl": {
      "title": "WebGL 渲染",
      "content": "硬件加速 WebGL 渲染。如果您使用基于 Chromium 的浏览器（Chrome、Edge、Brave 等），在快速放大时瓦片会更清晰。"
    }
  },
  "mod": {
    "title": "Noita 地图模组",
    "content": "安装 Noita 地图模组"
  },
  "discord": {
    "title": "Discord",
    "content": "加入 Discord 服务器"
  },
  "github": {
    "title": "GitHub",
    "content": "在 GitHub 上查看源代码"
  },
  "runfast": {
    "title": "Runfast.Stream",
    "content": "前往主网站 runfast.stream"
  },
  "gameContent": {
    "spells": {
      "Bomb": "炸弹",
      "Spark Bolt": "火花弹",
      "Spark Bolt With Trigger": "带有触发的火花弹",
      "Spark Bolt With Double Trigger": "带有双重触发的火花弹",
      "Spark Bolt With Timer": "带有定时的火花弹",
      "Magic Arrow": "魔法箭",
      "Magic Arrow With Trigger": "带有触发的魔法箭",
      "Magic Arrow With Timer": "带有定时的魔法箭",
      "Magic Bolt": "魔法弹",
      "Magic Bolt With Trigger": "带有触发的魔法弹",
      "Magic Bolt With Timer": "带有定时的魔法弹",
      "Burst Of Air": "强气流",
      "Energy Orb": "能量球",
      "Energy Orb With A Trigger": "带有触发的能量球",
      "Energy Orb With A Timer": "带有定时的能量球",
      "Hookbolt": "飞钩",
      "Black Hole": "黑洞",
      "Black Hole with Death Trigger": "带有死亡触发的黑洞",
      "White Hole": "白洞",
      "Giga Black Hole": "巨大黑洞",
      "Giga White Hole": "巨大白洞",
      "Omega Black Hole": "终结黑洞",
      "Omega White Hole": "终结白洞",
      "Eldritch Portal": "怪异传送门",
      "Spitter Bolt": "分裂弹",
      "Spitter Bolt With Timer": "带有定时的分裂弹",
      "Large Spitter Bolt": "大型分裂弹",
      "Large Spitter Bolt With Timer": "带有定时的大型分裂弹",
      "Giant Spitter Bolt": "巨型分裂弹",
      "Giant Spitter Bolt With Timer": "带有定时的巨型分裂弹",
      "Bubble Spark": "泡泡火花",
      "Bubble Spark With Trigger": "带有触发的泡泡火花",
      "Disc Projectile": "碟状投射物",
      "Giga Disc Projectile": "巨型碟状投射物",
      "Summon Omega Sawblade": "召唤终结锯刃",
      "Energy Sphere": "能量球体",
      "Energy Sphere With Timer": "带有定时的能量球体",
      "Bouncing Burst": "弹跳爆发",
      "Arrow": "箭矢",
      "Pollen": "花粉",
      "Glowing Lance": "闪耀之枪",
      "Holy Lance": "圣枪",
      "Magic Missile": "魔法飞弹",
      "Large Magic Missile": "大型魔法飞弹",
      "Giant Magic Missile": "巨型魔法飞弹",
      "Firebolt": "火焰弹",
      "Firebolt With Trigger": "带有触发的火焰弹",
      "Large Firebolt": "大型火焰弹",
      "Giant Firebolt": "巨型火焰弹",
      "Odd Firebolt": "怪异火焰弹",
      "Dropper Bolt": "坠落弹",
      "Unstable Crystal": "不稳晶体",
      "Unstable Crystal With Trigger": "带有触发的不稳晶体",
      "Dormant Crystal": "休眠晶体",
      "Dormant Crystal With Trigger": "带有触发的休眠晶体",
      "Summon Fish": "召唤鱼类",
      "Summon Deercoy": "召唤鹿诱饵",
      "Flock Of Ducks": "鸭群",
      "Worm Launcher": "蠕虫发射器",
      "Explosive Detonator": "炸药引爆器",
      "Concentrated Light": "汇聚之光",
      "Intense Concentrated Light": "强烈汇聚之光",
      "Lightning Bolt": "闪电弹",
      "Ball Lightning": "球状闪电",
      "Plasma Beam": "电浆束",
      "Plasma Beam Cross": "电浆束十字",
      "Plasma Cutter": "电浆切割器",
      "Digging Bolt": "挖掘魔弹",
      "Digging Blast": "挖掘爆破",
      "Chainsaw": "链锯",
      "Luminous Drill": "光明穿凿",
      "Luminous Drill With Timer": "带有定时的光明穿凿",
      "Summon Tentacle": "召唤触手",
      "Summon Tentacle With Timer": "带有定时的触手",
      "Healing Bolt": "治疗魔弹",
      "Deadly Heal": "致命治愈",
      "Spiral Shot": "螺旋魔弹",
      "Magic Guard": "魔法护卫",
      "Big Magic Guard": "大型魔法护卫",
      "Chain Bolt": "连环魔弹",
      "Fireball": "火球",
      "Meteor": "陨石",
      "Flamethrower": "火焰喷射器",
      "Iceball": "冰球",
      "Slimeball": "粘液球",
      "Path Of Dark Flame": "黑焰之道",
      "Summon Missile": "召唤飞弹",
      "Summon Rock Spirit": "召唤岩石精灵",
      "Dynamite": "炸药",
      "Glitter Bomb": "闪烁炸弹",
      "Triplicate Bolt": "三联魔弹",
      "Freezing Gaze": "冰冷凝视",
      "Pinpoint Of Light": "汇聚之光",
      "Prickly Spore Pod": "多刺孢子荚",
      "Glue Ball": "胶球",
      "Holy Bomb": "神圣炸弹",
      "Giga Holy Bomb": "巨型神圣炸弹",
      "Propane Tank": "丙烷罐",
      "Bomb Cart": "炸弹矿车",
      "Cursed Sphere": "诅咒之球",
      "Expanding Sphere": "扩张之球",
      "Earthquake": "地震",
      "Rock": "岩石",
      "Summon Egg": "召唤蛋",
      "Summon Hollow Egg": "召唤空的蛋",
      "Summon Explosive Box": "召唤炸药箱",
      "Summon Large Explosive Box": "召唤大号炸药箱",
      "Summon Fly Swarm": "召唤苍蝇群",
      "Summon Firebug Swarm": "召唤萤火虫群",
      "Summon Wasp Swarm": "召唤黄蜂群",
      "Summon Friendly Fly": "召唤友好苍蝇",
      "Acid Ball": "酸液球",
      "Thunder Charge": "雷霆放射",
      "Firebomb": "火焰炸弹",
      "Chunk Of Soil": "一把泥土",
      "Death Cross": "死亡十字",
      "Giga Death Cross": "巨大死亡十字",
      "Infestation": "侵扰",
      "Horizontal Barrier": "水平屏障",
      "Vertical Barrier": "垂直屏障",
      "Square Barrier": "方形屏障",
      "Summon Wall": "召唤墙壁",
      "Summon Platform": "召唤平台",
      "Glittering Field": "盛大场面",
      "Delayed Spellcast": "延迟施法",
      "Long-Distance Cast": "远距离施放",
      "Teleporting Cast": "传送施放",
      "Warp Cast": "传送施放",
      "Inner Spell": "随心法术",
      "Toxic Mist": "毒雾",
      "Mist Of Spirits": "烈酒云雾",
      "Slime Mist": "粘液雾",
      "Blood Mist": "血雾",
      "Circle of Fire": "烈火之环",
      "Circle of Acid": "酸液之环",
      "Circle of Oil": "油液之环",
      "Circle of water": "清水之环",
      "Water": "水",
      "Oil": "油",
      "Blood": "血液",
      "Acid": "酸液",
      "Cement": "水泥",
      "Teleport Bolt": "传送魔弹",
      "Small Teleport Bolt": "小传送魔弹",
      "Return": "返回",
      "Swapper": "交换者",
      "Homebringer Teleport Bolt": "“归家”传送魔弹",
      "Nuke": "核弹",
      "Giga Nuke": "巨型核弹",
      "Fireworks!": "烟火！",
      "Summon Taikasauva": "召唤魔法棒",
      "Touch Of Gold": "黄金之触",
      "Touch Of Water": "清水之触",
      "Touch Of Oil": "油脂之触",
      "Touch Of Spirits": "烈酒之触",
      "Touch of Gold?": "黄金之触？",
      "Touch of Grass": "草之触",
      "Touch Of Blood": "鲜血之触",
      "Touch Of Smoke": "烟雾之触",
      "Destruction": "破坏",
      "Muodonmuutos": "墨东姆托",
      "Double Spell": "二重法术",
      "Triple Spell": "三重法术",
      "Quadruple Spell": "四重法术",
      "Octuple Spell": "八倍法术",
      "Myriad Spell": "无尽法术",
      "Double Scatter Spell": "二重散射法术",
      "Triple Scatter Spell": "三重散射法术",
      "Quadruple Scatter Spell": "四重散射法术",
      "Formation - Behind Your Back": "阵型 - 背后",
      "Formation - Bifurcated": "阵型 - 分叉",
      "Formation - Above And Below": "阵型 - 上下",
      "Formation - Trifurcated": "阵型 - 三叉",
      "Formation - Hexagon": "阵型 - 六边形",
      "Formation - Pentagon": "阵型 - 五边形",
      "Iplicate Spell": "复制法术",
      "Yplicate Spell": "分叉法术",
      "Tiplicate Spell": "上下法术",
      "Wuplicate Spell": "三岔法术",
      "Quplicate Spell": "四重法术",
      "Peplicate Spell": "五角法术",
      "Heplicate Spell": "六角法术",
      "Reduce Spread": "降低散射",
      "Heavy Spread": "沉重散射",
      "Reduce Recharge Time": "缩减充能时间",
      "Increase Lifetime": "延长存在时间",
      "Reduce Lifetime": "缩减存在时间",
      "Nolla": "零时",
      "Slow But Steady": "缓慢但坚定",
      "Remove Explosion": "移除爆炸",
      "Concentrated Explosion": "聚爆",
      "Plasma Beam Enhancer": "电浆束增强器",
      "Add Mana": "额外法力",
      "Blood Magic": "血液魔法",
      "Gold To Power": "黄金变力量",
      "Blood To Power": "血液变力量",
      "Spell Duplication": "法术复制",
      "Quantum Split": "量子分割",
      "Gravity": "重力",
      "Anti-Gravity": "反重力",
      "Slithering Path": "蛇行",
      "Chaotic Path": "混乱之路",
      "Ping-Pong Path": "乒乓回弹",
      "Avoiding Arc": "规避弧度",
      "Floating Arc": "悬浮弧度",
      "Fly Downwards": "向下飞行",
      "Fly Upwards": "向上飞行",
      "Horizontal Path": "水平路径",
      "Linear Arc": "线性弧",
      "Orbiting Arc": "盘旋魔弹",
      "Spiral Arc": "螺旋魔弹",
      "Phasing Arc": "相位弧度",
      "True Orbit": "真实环绕",
      "Bounce": "弹跳",
      "Remove Bounce": "移除弹跳",
      "Homing": "追踪",
      "Anti Homing": "反追踪",
      "Wand Homing": "魔杖追踪",
      "Short-range Homing": "短距离追踪",
      "Rotate Towards Foes": "转向敌人",
      "Boomerang": "回旋镖",
      "Auto-Aim": "自动瞄准",
      "Accelerative Homing": "加速追踪",
      "Aiming Arc": "瞄准弧度",
      "Projectile Area Teleport": "投射物区域传送",
      "Piercing Shot": "穿刺魔弹",
      "Drilling Shot": "穿凿魔弹",
      "Damage Plus": "伤害增强",
      "Random Damage": "随机伤害",
      "Bloodlust": "嗜血",
      "Mana To Damage": "法力转伤害",
      "Critical Plus": "暴击增强",
      "Damage Field": "伤害领域",
      "Spells To Power": "法术变力量",
      "Essence to Power": "精华变力量",
      "Null Shot": "归零魔弹",
      "Heavy Shot": "沉重一击",
      "Light Shot": "轻巧魔弹",
      "Knockback": "击退",
      "Recoil": "后座力",
      "Recoil Damper": "后座阻尼器",
      "Speed Up": "加速",
      "Accelerating Shot": "加速魔弹",
      "Decelerating Shot": "减速魔弹",
      "Explosive Projectile": "易爆的投射物",
      "Clusterbolt": "霰爆弹",
      "Water To Poison": "化水为毒",
      "Blood To Acid": "溶血为酸",
      "Lava To Blood": "熔岩化血",
      "Liquid Detonation": "液体引爆",
      "Toxic Sludge To Acid": "毒性淤泥酸液化",
      "Ground To Sand": "化地为砂",
      "Chaotic Transmutation": "混乱转化",
      "Chaos Magic": "混沌魔法",
      "Necromancy": "死灵之术",
      "Light": "光",
      "Explosion": "爆炸",
      "Magical Explosion": "魔法爆炸",
      "Explosion of Brimstone": "火焰爆炸",
      "Explosion of Poison": "毒素爆炸",
      "Explosion of Spirits": "烈酒爆炸",
      "Explosion of Thunder": "雷霆爆炸",
      "Circle of Fervour": "激情之环",
      "Circle of Transmogrification": "变形之环",
      "Circle of Unstable Metamorphosis": "不稳变形之环",
      "Circle of Thunder": "雷霆之环",
      "Circle of Stillness": "静止之环",
      "Circle of Vigour": "活力之环",
      "Circle of Displacement": "位移之环",
      "Circle of Buoyancy": "浮力之环",
      "Circle of Shielding": "遮蔽之环",
      "Projectile Transmutation Field": "投射物转化领域",
      "Projectile Thunder Field": "投射物雷电领域",
      "Projectile Gravity Field": "投射物重力领域",
      "Powder Vacuum Field": "粉末真空场",
      "Liquid Vacuum Field": "液体真空场",
      "Vacuum Field": "真空场",
      "Sea Of Lava": "岩浆之海",
      "Sea Of Alcohol": "酒精之海",
      "Sea Of Oil": "油脂之海",
      "Sea Of Water": "水之海",
      "Summon Swamp": "召唤沼泽",
      "Sea Of Acid": "酸液之海",
      "Sea Of Flammable Gas": "可燃气体之海",
      "Sea of Mimicium": "拟态之海",
      "Rain Cloud": "雨云",
      "Oil Cloud": "油脂之云",
      "Blood Cloud": "血云",
      "Acid Cloud": "酸云",
      "Thundercloud": "雷云",
      "Electric Charge": "电荷放射",
      "Matter Eater": "物质吞噬者",
      "Freeze Charge": "冰冻放射",
      "Critical On Burning": "燃烧时暴击",
      "Critical On Wet (Water) Enemies": "潮湿（浸水）敌人暴击",
      "Critical On Oiled Enemies": "油污敌人暴击",
      "Critical On Bloody Enemies": "染血敌人暴击",
      "Charm On Toxic Sludge": "迷惑性毒性淤泥",
      "Explosion On Slimy Enemies": "粘液敌人爆炸",
      "Giant Explosion On Slimy Enemies": "粘液敌人巨型爆炸",
      "Explosion On Drunk Enemies": "醉酒敌人爆炸",
      "Giant Explosion On Drunk Enemies": "醉酒敌人巨型爆炸",
      "Petrify": "石化",
      "Downwards Bolt Bundle": "下方向集束魔弹",
      "Octagonal Bolt Bundle": "八角形集束魔弹",
      "Fizzle": "闪灭",
      "Explosive Bounce": "易爆的弹跳",
      "Bubbly Bounce": "泡泡弹跳",
      "Concentrated Light Bounce": "汇聚之光弹跳",
      "Plasma Beam Bounce": "电浆束弹跳",
      "Larpa Bounce": "拉帕弹跳",
      "Sparkly Bounce": "火花弹跳",
      "Lightning Bounce": "闪电弹跳",
      "Vacuum Bounce": "吸尘弹跳",
      "Fireball Thrower": "火球发射器",
      "Lightning Thrower": "闪电发射器",
      "Tentacler": "触手怪",
      "Plasma Beam Thrower": "电浆束发射器",
      "Two-Way Fireball Thrower": "双向火球发射器",
      "Personal Fireball Thrower": "专属火球发射器",
      "Personal Lightning Caster": "专属闪电投射器",
      "Personal Tentacler": "专属触手怪",
      "Personal Gravity Field": "专属重力领域",
      "Venomous Curse": "猛毒诅咒",
      "Weakening Curse - Projectiles": "虚弱诅咒 - 投射物",
      "Weakening Curse - Explosives": "虚弱诅咒 - 爆炸",
      "Weakening Curse - Melee": "虚弱诅咒 - 近战",
      "Weakening Curse - Electricity": "虚弱诅咒 - 雷电",
      "Sawblade Orbit": "锯刃环绕",
      "Fireball Orbit": "火球环绕",
      "Nuke Orbit": "核弹环绕",
      "Plasma Beam Orbit": "电浆束环绕",
      "Orbit Larpa": "环绕拉帕",
      "Chain Spell": "连锁法术",
      "Electric Arc": "电弧",
      "Fire Arc": "火焰弧",
      "Gunpowder Arc": "火药弧",
      "Poison Arc": "毒液弧",
      "Earthquake Shot": "地震魔弹",
      "All-Seeing Eye": "全知之眼",
      "Firecrackers": "爆竹",
      "Acid Trail": "酸液轨迹",
      "Poison Trail": "毒素轨迹",
      "Oil Trail": "油液轨迹",
      "Water Trail": "清水轨迹",
      "Gunpowder Trail": "火药轨迹",
      "Fire Trail": "火焰轨迹",
      "Burning Trail": "燃烧轨迹",
      "Torch": "火把",
      "Electric Torch": "电子火把",
      "Energy Shield": "能量盾",
      "Energy Shield Sector": "能量盾部分",
      "Projectile Energy Shield": "投射物能量盾",
      "Summon Tiny Ghost": "召唤迷你幽灵",
      "Ocarina - Note A": "陶笛 - 音符 A",
      "Ocarina - Note B": "陶笛 - 音符 B",
      "Ocarina - Note C": "陶笛 - 音符 C",
      "Ocarina - Note D": "陶笛 - 音符 D",
      "Ocarina - Note E": "陶笛 - 音符 E",
      "Ocarina - Note F": "陶笛 - 音符 F",
      "Ocarina - Note A2": "陶笛 - 音符 A2",
      "Kantele - Note A": "齐特琴 - 音符 A",
      "Kantele - Note D": "齐特琴 - 音符 D",
      "Kantele - Note E": "齐特琴 - 音符 E",
      "Kantele - Note G": "齐特琴 - 音符 G",
      "Random Spell": "随机法术",
      "Random Projectile Spell": "随机投射物法术",
      "Random Modifier Spell": "随机修正法术",
      "Random Static Projectile Spell": "随机静态投射物法术",
      "Copy Random Spell": "复制随机法术",
      "Copy Random Spell Thrice": "三次复制随机法术",
      "Copy Three Random Spells": "复制三个随机法术",
      "Spells To Nukes": "核弹置换术",
      "Spells To Giga Sawblades": "巨型锯刃置换术",
      "Spells To Magic Missiles": "魔法飞弹置换术",
      "Spells To Death Crosses": "死亡十字置换术",
      "Spells To Black Holes": "黑洞置换术",
      "Spells To Acid": "酸液置换术",
      "The End Of Everything": "万物之终结",
      "Summon Portal": "召唤传送门",
      "Add Trigger": "追加触发",
      "Add Timer": "追加计时",
      "Add Expiration Trigger": "追加失效触发",
      "Chaos Larpa": "混沌拉帕",
      "Downwards Larpa": "下方向拉帕",
      "Upwards Larpa": "上方向拉帕",
      "Copy Trail": "复制轨迹",
      "Larpa Explosion": "拉帕爆炸",
      "Alpha": "初始",
      "Gamma": "伽马校正",
      "Tau": "陶",
      "Omega": "终结",
      "Mu": "谬",
      "Phi": "斐",
      "Sigma": "西格玛",
      "Zeta": "泽塔",
      "Divide By 2": "一分为二",
      "Divide By 3": "一分为三",
      "Divide By 4": "一分为四",
      "Divide By 10": "一分为十",
      "Wand Refresh": "魔杖刷新",
      "Requirement - Enemies": "要求 - 敌人数量",
      "Requirement - Projectile Spells": "要求 - 投射物法术数量",
      "Requirement - Low Health": "要求 - 生命值低下",
      "Requirement - Every Other": "要求 - 每次",
      "Requirement - Endpoint": "要求 - 终点",
      "Requirement - Otherwise": "要求 - 否则",
      "Red Glimmer": "红色闪光",
      "Orange Glimmer": "橙色闪光",
      "Green Glimmer": "绿色闪光",
      "Yellow Glimmer": "黄色闪光",
      "Purple Glimmer": "紫色闪光",
      "Blue Glimmer": "蓝色闪光",
      "Rainbow Glimmer": "彩虹闪光",
      "Invisible Spell": "隐形法术",
      "Rainbow Trail": "彩虹轨迹",
      "Cessation": "不复存在",
      "???": "???",
      "Ocarina - Note G+": "Ocarina - Note G+",
      "Kantele - Note D+": "Kantele - Note D+",
      "Meteorisade": "Meteorisade",
      "Matosade": "Matosade"
    },
    "items": {
      "Milk": "牛奶",
      "Beer": "啤酒",
      "Dark Chest": "黑暗宝箱",
      "Coral Chest": "珊瑚宝箱",
      "Essence Of Spirits": "酒之精髓",
      "Essence Of Air": "气之精髓",
      "Essence Of Fire": "火之精髓",
      "Essence Of Water": "水之精髓",
      "Essence Of Earth": "地之精髓",
      "Pillars": "Pillars",
      "Ocarina": "Ocarina",
      "Kantele": "Kantele",
      "Evil Eye": "Evil Eye",
      "Music Stone": "Music Stone",
      "Music Box (Pond)": "Music Box (Pond)",
      "Music Box (Lake)": "Music Box (Lake)",
      "Music Box (Tree)": "Music Box (Tree)",
      "Music Box (Desert)": "Music Box (Desert)",
      "Karl": "Karl",
      "Rainbow Trail Spell": "Rainbow Trail Spell",
      "Essence Eater (Desert)": "Essence Eater (Desert)",
      "Essence Eater (Snow Wasteland)": "Essence Eater (Snow Wasteland)"
    },
    "bosses": {
      "Kivi": "奇威",
      "Kolmisilmän Koipi": "三眼科伊比",
      "Syväolento": "塞瓦奥勒恩托",
      "Suomuhauki": "苏穆豪奇",
      "Limatoukka": "利马托乌卡",
      "Kolmisilmän sydän": "三眼赛旦",
      "Ylialkemisti": "伊利阿尔科米斯提",
      "Kolmisilmä": "科尔密斯尔玛",
      "Kolmisilmän silmä": "三眼斯尔玛",
      "Toveri": "托维利",
      "Mestarien mestari": "梅斯塔里恩梅斯塔利",
      "Unohdettu": "优诺德图",
      "Tapion vasalli": "塔皮奥瓦萨利",
      "Veska, Molari, Mokke, Seula": "Veska, Molari, Mokke, Seula",
      "Sauvojen tuntija": "Sauvojen tuntija"
    },
    "structures": {
      "Watchtower": "瞭望塔",
      "Barren Temple": "贫瘠神庙",
      "Ominous Temple": "不祥神庙",
      "Kivi Temple": "奇威神庙",
      "The Work": "伟大之作",
      "Henkevä Temple. 'Spirited Temple'": "Henkevä Temple. 'Spirited Temple'",
      "Anvil": "Anvil",
      "Mountain Altar": "Mountain Altar",
      "Perk Removal Altar (Nullifying Altar)": "Perk Removal Altar (Nullifying Altar)",
      "Greed Curse Pedestal": "Greed Curse Pedestal",
      "Lake Island": "Lake Island",
      "Eye Spell Room": "Eye Spell Room",
      "Desert Skull, Eye": "Desert Skull, Eye",
      "Sun/Moon": "Sun/Moon",
      "Dark Sun/Dark Moon": "Dark Sun/Dark Moon",
      "Hell Shop": "Hell Shop",
      "Heaven Shop": "Heaven Shop",
      "Gourd Cave": "Gourd Cave",
      "End Of Everything Room": "End Of Everything Room",
      "Experimental Wand Diamond": "Experimental Wand Diamond",
      "Moon Radar Diamond": "Moon Radar Diamond",
      "Averice Diamond": "Averice Diamond",
      "Hourglass": "Hourglass",
      "Big Fungus - Desert Caves": "Big Fungus - Desert Caves",
      "Fungal Altar - Overgrown Cavern": "Fungal Altar - Overgrown Cavern",
      "Fungal Altar - Power Plant": "Fungal Altar - Power Plant",
      "Fungal Altar – Vault": "Fungal Altar – Vault",
      "Fungal Altar - Fungal Cavern": "Fungal Altar - Fungal Cavern",
      "Fungal Altar - Air (Above Desert)": "Fungal Altar - Air (Above Desert)",
      "Outhouse": "Outhouse",
      "Meditation Cube Room": "Meditation Cube Room",
      "Buried Eye Room": "Buried Eye Room",
      "Race Track": "Race Track",
      "Tower Portal Diamond": "Tower Portal Diamond",
      "Gold Biome": "Gold Biome",
      "Gold Biome (Under The Lake)": "Gold Biome (Under The Lake)",
      "Dark Cave (At Refresh Heart)": "Dark Cave (At Refresh Heart)",
      "Scales": "Scales"
    },
    "orbs": {
      "Orb: Earthquake": "法球：地震",
      "Orb: Sea of Lava": "法球：岩浆之海",
      "Orb: Summon Tentacle": "法球：召唤触手",
      "Orb: Nuke": "法球：核弹",
      "Orb: Necromancy": "法球：死灵之术",
      "Orb: Holy Bomb": "法球：神圣炸弹",
      "Orb: Spiral Shot": "法球：螺旋魔弹",
      "Orb: Thundercloud": "法球：雷云",
      "Orb: Fireworks!": "法球：烟火！",
      "Orb: Summon Deercoy, Flock of Ducks, and Worm Launcher": "法球：召唤鹿诱饵、鸭群和蠕虫发射器",
      "Orb: Cement": "法球：水泥",
      "Secrets of Earth's anger have been unlocked to you": "大地愤怒的秘密已向你揭示",
      "Secrets of endless lava have been unlocked to you": "无尽岩浆的秘密已向你揭示",
      "Secrets of otherworldly life have been unlocked to you": "异界生命的秘密已向你揭示",
      "Secrets of utter destruction have been unlocked to you": "彻底毁灭的秘密已向你揭示",
      "Secrets of Undeath have been unlocked to you": "不死的秘密已向你揭示",
      "Secrets of fire and brimstone have been unlocked to you": "火焰与硫磺的秘密已向你揭示",
      "Secrets of the Spiral have been unlocked to you": "螺旋的秘密已向你揭示",
      "Secrets of the stormy skies have been unlocked to you": "风暴天空的秘密已向你揭示",
      "Secrets of jubilation have been unlocked to you": "欢庆的秘密已向你揭示",
      "Secrets of hidden danger have been unlocked to you": "隐藏危险的秘密已向你揭示",
      "Secrets of rebuilding have been unlocked to you": "重建的秘密已向你揭示"
    },
    "biomes": {
      "Mines": "矿场",
      "Coal Pits": "煤矿矿坑",
      "Fungal Caverns": "真菌洞穴",
      "Snowy Depths": "积雪深渊",
      "Hiisi Base": "席西基地",
      "Underground Jungle": "地下丛林",
      "The Vault": "避难所",
      "Temple of the Art": "艺之神殿",
      "Lukki Lair": "路奇巢穴",
      "Wizards' Den": "巫师巢穴",
      "Frozen Vault": "冻结避难所",
      "Overgrown Cavern": "繁茂洞穴",
      "Power Plant": "发电站",
      "Rainbow Trail": "彩虹轨迹",
      "The Work (Sky)": "The Work (Sky)",
      "The Work (Hell)": "The Work (Hell)",
      "Meditation Chamber": "Meditation Chamber",
      "Buried Eye": "Buried Eye",
      "Bunkers": "Bunkers",
      "Celestial Scale": "Celestial Scale",
      "Kantele": "Kantele",
      "Ocarina": "Ocarina",
      "Eye Room": "Eye Room",
      "Robotic Egg": "Robotic Egg",
      "Hiisi Base Spell Shop": "Hiisi Base Spell Shop",
      "biome_boss_arena": "实验室",
      "biome_boss_victoryroom": "伟大之作",
      "biome_coalmine": "矿场",
      "biome_coalmine_alt": "坍塌矿场",
      "biome_crypt": "艺之神殿",
      "biome_desert": "沙漠",
      "biome_dragoncave": "龙窟",
      "biome_ending_placeholder": "宗师符号地穴",
      "biome_excavationsite": "煤矿矿坑",
      "biome_fungicave": "真菌洞穴",
      "biome_gold": "金矿",
      "biome_lake": "湖泊",
      "biome_lava": "火山湖",
      "biome_lavacave": "火山洞穴",
      "biome_magic_gate": "庇护所",
      "biome_null": "未知",
      "biome_pyramid": "金字塔",
      "biome_rainforest": "地下丛林",
      "biome_sandcave": "砂之洞穴",
      "biome_secret_entrance": "神秘之门",
      "biome_shop_room": "秘密商店",
      "biome_snowcastle": "席西基地",
      "biome_snowcave": "积雪深渊",
      "biome_town_under": "扭曲通道",
      "biome_vault": "避难所",
      "biome_wandcave": "魔法神殿",
      "biome_water": "水",
      "biome_winter": "落雪荒原",
      "biome_holymountain": "神圣之山",
      "biome_east": "$0以东",
      "biome_west": "$0以西",
      "biome_tower": "塔",
      "biome_vault_frozen": "冻结避难所",
      "biome_clouds": "云图",
      "biome_liquidcave": "古代实验室",
      "biome_secret_lab": "废弃炼金实验室",
      "biome_weathercrystal": "晶体密室",
      "biome_greed_room": "财富殿堂",
      "biome_orbroom": "魔球房间",
      "biome_wizardcave": "巫师巢穴",
      "biome_rainforest_dark": "路奇巢穴",
      "biome_mestari_secret": "王座室",
      "biome_ghost_secret": "遗忘洞穴",
      "biome_winter_caves": "积雪峡谷",
      "biome_robobase": "发电站",
      "biome_fun": "繁茂洞穴",
      "biome_underwater": "沉没洞穴",
      "biome_meat": "肉类王国",
      "biome_labyrinth": "迷宫",
      "biome_potion_mimics": "亨克瓦神庙",
      "biome_boss_sky2": "罗霍卡列神庙",
      "biome_boss_sky": "奇威神庙",
      "biome_barren": "贫瘠神庙",
      "biome_darkness": "不祥神庙",
      "biome_watchtower": "瞭望塔"
    },
    "orbAreas": {},
    "overlaysRegular": {},
    "overlaysNewGamePlus": {}
  },
  "auth": {
    "signIn": "登录",
    "signedInAs": "已登录为",
    "follower": "关注者",
    "subscriber": "订阅者",
    "signOut": "登出"
  },
  "loading": {
    "maps": "加载地图中...",
    "languages": "加载语言中..."
  },
  "drawing": {
    "title": "绘图工具",
    "close": "关闭侧边栏",
    "tools": {
      "label": "工具",
      "move": "移动/选择",
      "freehand": "自由绘制",
      "line": "直线",
      "arrow": "箭头",
      "rectangle": "矩形",
      "circle": "圆形",
      "ellipse": "椭圆",
      "polygon": "多边形",
      "point": "点"
    },
    "color": {
      "label": "颜色",
      "choose": "选择颜色",
      "white": "白色",
      "red": "红色",
      "orange": "橙色",
      "yellow": "黄色",
      "green": "绿色",
      "cyan": "青色",
      "blue": "蓝色",
      "violet": "紫色"
    },
    "stroke": {
      "label": "线条宽度（同时应用于所有图形）"
    },
    "actions": {
      "undo": "撤销",
      "undoTitle": "撤销 (Ctrl+Z)",
      "redo": "重做",
      "redoTitle": "重做 (Ctrl+Shift+Z)",
      "delete": "删除",
      "deleteTitle": "删除选中的图形 (Delete键)",
      "showHide": "显示/隐藏",
      "showHideTitle": "切换绘图可见性",
      "save": "保存",
      "saveTitle": "保存绘图",
      "new": "新建",
      "newTitle": "开始新绘图",
      "download": "下载图片",
      "downloadTitle": "将绘图下载为图片",
      "exportJson": "导出 JSON",
      "exportJsonTitle": "将图形导出为 JSON"
    },
    "savedDrawings": {
      "label": "已保存的绘图",
      "empty": "暂无保存的绘图",
      "shapes": "个图形",
      "deleteTitle": "删除绘图",
      "deleteConfirm": "确定删除此绘图？",
      "defaultName": "绘图",
      "sharedName": "共享绘图"
    },
    "auth": {
      "subscriberOnly": "绘图功能仅对 Wuote 的 Twitch 订阅者开放",
      "signInPrompt": "通过 Twitch 登录以使用绘图工具",
      "signInButton": "使用 Twitch 登录",
      "greeting": "你好，{{username}}！",
      "subscriberFeature": "绘图是订阅者专属功能",
      "subscribePrompt": "订阅 Wuote 的 Twitch 频道以解锁绘图工具",
      "subscribeButton": "在 Twitch 上订阅",
      "signOut": "退出登录"
    },
    "warning": {
      "title": "绘图变得复杂了。",
      "message": "自由线条占用最多数据。为了在分享时保持完整质量，请减少自由线条的使用或改用简单图形（直线、矩形、圆形）。否则，分享链接中的曲线会不够平滑。截图会以最高质量显示所有图形，请放心。"
    },
    "toggle": {
      "title": "绘图模式",
      "content": "切换绘图工具以标注地图"
    }
  }
}